我朗又入波了

你班反朗仲有咩講？

61射已經2球，仲要一球12碼都冇